外謀：中國早於12月已審查「武漢肺炎」內容

兩個apps唔同審查既方法

有用一個美國一個中國account 測試

發現審查既字眼

係咯 究竟點解會咁呢下

Push

一個武漢一個肺炎，是我們終蟈人的驕傲

push

拉乜野

其實全香港人都知支那講大話啦 但係班外國人唔知，得我地知無用架 所以得閒就係twitter做文宣啦

呢個算係確鑿啲證據

推

真特別小粉紅越黎越多

option 1 作借口 無咁嘅事 最民主自由國家
option 2 當睇唔到 唔回應
option 3 爽爽出嚟話編造xx 損害唔知幾多億人感情

其他option未諗到

佢呢份UNIVERSITY OF TORONTO 有份
唔同平台SHARE呢份出去應該好有指標性

Pish

831

推爆呢個核彈

P4

讓中国感染世界.jpg

簡單啲講，其實人哋情報機關一早知，
不過唔講，睇吓你有咩反應

University of Toronto

123

d少數派廢老藍絲信架

口交部：中國內政外國無權干預，作出嚴正交涉

12月尾咪岩囉，有咩奇怪

我地連登12月尾已經知啦，果時咪就是起度屌緊大陸囉

樓主你果時訓左？

你唔記得左是連登巴打12月24日爆出黎先？果時香港郵局都已經有公告

推出去
唔好剩係連登

有料

--
-- pro
-- pro plus
-- deluxe
-- extreme

chinese virus, no doubt

另外發覺YouTube app 不斷查你電話上咗咩網，之後推介你去邊個channel。

pish

文宣

P4唔講得=身有屎

鬼國黎

重點係12月已經censor左p4實驗室

COVID-19

好波！

Client side 有機會可以 crack 到佢的keywords

越來越多證據
唔該傳開去傳遠d

post twitter la

哩啲野最重要係外國四圍發佈

中國大陸的審查係，人民不能討論國家大事，只有官員可以。
「只準州官放火，不準百姓點燈。」

但外國人有研究中國國情都知道：
中國大陸的審查形式係，人民不能討論國家大事，只有官員可以。一見市民企圖想討論國家大事，即刻BLOCK你，禁言七天。

典型的「只準州官放火，不準百姓點燈。」

某人都唔用得 痴撚線國家

好似十二月中已經傳緊啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

求twitter link
求各國語言twitter link

點解12月既野依家先公報

如果有美國to其他國家對比仲好
睇下係咪geoblock

應該係組合就唔得

fake new

結果依家世界風向：感謝中國
美國又搞種族歧視

option4
微信/微博/百度於11月中已出現 美國 不明病毒/肺炎等相關搜尋

推呀

早就知，如果唔係果幾個醫生點會俾人拉，仲要係響自己同學群組講渣喎。

緊係等支那玩無賴到極時先爆料啦

點解censor p4

美帝大學又學野老屈我地蚛国

P4係重點

支那狗繼續推啦

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

終國真係好 ban得既都係真

pushhh

點樣share 去Twitter ？

污衊中國，強烈譴責！將自己抗疫責任強推於中國！

美國開始反擊啦

西方國家幾時醒

推
其實呢個幾好玩 試晒所有可能性就知中共有咩唔比人講

cls....push

即係支那12月就知美軍投毒, 但係啞忍左三個月?
厲害了 我的國

係外地人acc send敏感字 中國人acc收唔到，定係任何地方ip send敏感字都唔得？

左膠：
I will check it later
But we should not accept racism in any level

citizen lab - 多倫多大學
一直有研究中共網絡長城

YY 係咩

u

推上twitter

pushing hard on Twitters. guys lets make it a trending on #covid2019 and #coronavirus

有用Post 推

唔係左膠
係中共打手
就嚟讀歷史都變racist

留名

up

美國輸入的話點解你要審查?

就快所有非亞洲人都俾中國人屈晒做racist

Lm

香港人晨早知
係中國人自己唔知
同鬼佬民眾唔知姐

lm

Chinese Virus

CCPVirus

一早就知啦
期待外媒搵齊中國爆肺炎同隱瞞嘅證據
一次爆曬出黎

新冠人民共和國

要推

肯定係未來人啦